[ONCE] TWICE 討論區(158) 跪求團綜&TWICELIGHTS繼續大發

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第7張迷你專輯《FANCY》
發行日期：2019年4月22日
主打: FANCY

韓國第3張特別專輯<The year of "Yes" >
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯 <BDZ>
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞<What is Love?>

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106
190423
190430

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

Gashina

MOVE

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

2019 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員食物推薦:
韓國:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

日本:
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

[ちゃやまち] 鐵板燒

資料來源: MISAMO日本聚會

Twice成員曾經去過的景點:

JeongYeon - 高空飛索

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續

================================================================
鎮POST圖

1001記得開新post，多謝合作

lmlm

Lm

呢個乜野事

Lm 幾時先有團綜

紗瑜留名

新PO留名

放低個名

lm

有冇保險公司搵佢地代言

新歌

我岩岩睇新聞都嚇一嚇

29/7 有hi touch event

好大機會流料

留名

邊有可能上埋wiki
不過條友咁作都有d道理既
7月23 世巡之後到8月17先有下一場
有special album都唔奇,但兩張日單都要去宣傳,個期點都唔會咁近啦

LM

想念禾肛的第二天 曬天

你唔好咁痴線啦

愛是永恆 當所愛是禾肛

兩個有棍絲打嗎

年度表情王 孫彩瑛
留名

比拼劍術

Lm~

想比日燒彩瑛用刀吉死lm

WAKANDA & MICHEANG FOREVER!!!

星球大戰

缸B fanmeet暨格劍大會

要有雨衣先可以出席

唔係要有劍先可以出席咩

唔會同日本撞期搶生意啦華納點會肯

LM~

你班衰豬
下個月去大阪 有冇咩Twice相關野遊覽下

月尾?

月中

做咩唔去埋hi touch

以為月尾 不過可以去唱片舖買下專
大阪無咩特別野

同屋企人去

Cls once

仲諗住睇下有冇twice食店tim

隻腳果個有啲恐怖

你可以去環球影城既

依個of coz la

只gchi正版

上次去過
好伏
之前街邊有好多T寶嘅扭蛋
但非官方既

室友留名

Happy Happy >>> Breakthrough
因為有大量室友！！！！

有間叫URIZIP Korean Restaurant係mina成日去 有簽名同相 不過喺日本邊忽我就唔知

C清sick野

得明睇睇先

Breakthrough屌打

你識啲嘢

Breakthrough 我覺得除咗風格上真係 「Breakthrough 」外，
冇咩特別

建議出室友合唱歌

歌，MV，我都覺得 HH > BT

又唔係唔知佢哋做到 GC concept
所以 BT 真係冇咩特別

反而 HH 真係有加「元氣」嘅作用

我下月月尾會去東京 但去唔到Hi-touch
利申：同屋企人一齊去
到時睇下去唔去到專輯店買專

我淨係識卷紙巾
室友你地仲爭Once一個交代

自己蛇出一日唔得咩
同地方又無得見好苦喎

BT 世一

見到牙定夾公仔 就不禁諗起佢9拍部機個幕

元氣type聽到厭
GC世界第一

個男仔
覺得佢大個咗會好似哩度啲巴打咁

嗰陣呢個夾公仔 video 係咁 loop , 睇咁多次都咁好睇...

新post留名

偵探once憑企位估

Could this be DTNA Jp MV? DTNA 2.0? Summer comeback?

如果有第二套衫就可能係mv,如果得一套衫可能係其他野

室友黨表示英雄所見略同

同埋大量Saida

都係有點互動好咩cp都好

Bt>hh
Hh 普通左少少

Push

呀媽教女

禁禁禁禁禁

冇音樂會唔會真係photo book

呀妹有前途

睇部機唔係只係影相用

Steady cam 拍花絮都有可能

咩都有可能,除左MV同團綜

佢地不嬲經理人手提機當花絮?

咁樣一講,好似好慘既感覺

埋出街嘅DVD 會正式啲掛

子瑜

阿豆個樣

差啲認唔到

小朋友

究竟搞咩

目測髮型又炒車

日專

不知幾cute

紗跳跳下又企穩

推

Nani !!!

呢個好笑
三歲自己訪問自己

觀塘阿信屋

緰黨

謎團終於解開

緰

櫻花Line 推

我仲差子瑜未買到

勝利係屬於緰
緰黨最光明嘅一日

緰係低調嘅一對
子瑜表示唔使你地估得咁辛苦

我一早講左 係你地唔信

我一早講左 係你地矛人信
真溫屎一睇就認到

唔信

一POST張相我就有講呀芯

邊間 ？

由始至終都相信係瑜

但係係又代表啲乜

得你信我 個個都質疑我

傻豬，就算全世界質疑你都好，我永遠都會企喺你身邊支持你

和樂邨對面嗰間

無證據地講叫尻估囉好無

話左睇大脾就認到

牙B 禾喊左 你是最好的

悲情片？

被世界遺棄不可怕

溫屎3期?

#ONCE3RDGENERATION
提大家交會費

TWICE's 3rd Generation Fanclub is opening soon 😳

They called it the 'Teudeung Entertainment' Open Recruitment
@SubjectKpop

T寶 Entertainment

咁快一年啦咩
2期好似都係無耐之前咁

咪屈ok
由頭到尾都冇出聲

咁又一年...?

冇中立 唔支持我姐係支持對家

唔好分化ok，兄弟爬山，各有各做

今年好似遲咗開
繼續做jelly狗

我宣佈 我正式同你割蓆

有encore場

利伸:9up

好想親眼睇一次GOODBYE 既STAGE

嚟緊睇第4次，梳

有邊個唔係呀

你仲去邊場？

塊蓆就爛啦

前排對正睇真係好震撼

無意見到依張相
係室友呀！！！！！
定仲要捉實 Mo 隻手

下年韓場

我指睇第4場TwiceLights

ok u win

唔好搞我後面

室友穩定放閃，試過有個活動三張官方相，唔同後台地點，member企位又唔同，但三張室友都企埋一齊放閃

室友 sweet開

睇緊一堆special stage 聽番呢首覺得太正 唔知有冇較新嘅once冇聽過

小隊同三歲唱得好到 三歲嘅live普遍係唔錯 但好少好到咁 我成日講話希望佢哋有多d歌可以展示到各自唔同嘅音色 呢首就係好好嘅例子 比較番亦睇到瑜呢4年進步左幾多 彩嘅rap就唔駛多講 不嬲都好/冇問題

想講呢個表演係2015年底 仲早過cu同tt爆紅 俾d黑粉話唱歌廢之前 冇錯 佢哋當年有d live係炒車炒得幾勁 但d黑粉淨係拎住炒車d live嚟屌 唱得好果d又選擇性唔講 真係得啖笑

巧巧天
會講好說話既就唔係hater啦

哩首歌好啱三歲把聲

豆:fd都冇得做

推介一下,哩排久唔久會播住咁做野

係咪因爲咁 佢成日特登分開室友

不和了

可能係小朋友成日想佢老豆老母復合

等等咁mo會唔會變做豆後母 媽啊好亂啊

哩到室友黨多啲定2yeon多啲？

室友
2yeon

室友

室友隻Bearing留明

2yeon黨沒落？！

高舉室友大旗

2yeon黨

In 室友 we trust

痴漢南

你班人真係唔識㗎喎

梗係揀NaMo

好彩追番post

NaMo

Why not all?

大三角

南入社2000日

唔係你哋揀邊個嘅問題
----------------------------------------------
係 三歲 >>>> 定延
定延 >>>> <<<< Momo
---------------------------------------------
so 室友 is real ！！！！！！！

------------------------------------------------

D sticker link有d死左

有冇更新？

NaMo 我覺得似係 大佬(Na) 同 跟班(Mo) 多啲

留名, 好耐無入過黎

TWICE will be performing in Lotte Duty Free Family Kpop Concert
on 11th August, 6pm KST at KSPO Dome

定係2yeon入面鐘意受 同三歲太熟覺得唔好意思放上面姐 心入面好冧好鐘意又下下話你知咩

佢呢部咩黎

LG Gram 肯定

起碼室友做到出面先
真愛

咁抵 可惜無人陪我去

2YEON世界第一

UO?

喺

自己飛

終於埋到電腦,我都貼幾張室友先

夠了，贏了

10月個fm係咪類似17年個once begins咁 唱下歌 玩下遊戲 一場耐過concert少少咁?

呢啲係觀點與角度問題啫
我都覺得室友只係 多手室友(定) 加 樹瀨室友(桃)

少啲表演 多啲吹水
所以佢地玩得開心嘅話應該係會長過concert

耐過con架?

之前d fm係咪4粒鐘到

17年先耐 耐到啲家長問幾時放小朋友走

搞到幾點
上兩年fm分別幾耐?

小隊

點樣參加

做左ONCE 3期先
跟住等佢開FM再買飛
因為好係係ONCE限定

係呀 你演唱會點買就點買
不過係Once限定唔公開賣咁解

你講咩都比人負

負我皮囉

辣殺user name

見到個名想吐

傻9先會改

駁唔到

呢到好惡架，兄弟 撤啦

真ET

又冇討論其他團 都唔知負咩皮

本身諗住唔係jelly狗 冇得去fanmeet
乖乖哋喺香港養下個腎
而家竟然world tour都未完就招once三期

有樣野想問好耐
啲KPOP MV成日最多LIKE既留言
都係問一條問題 ANS答YES
究竟係UP緊乜9

作為一個專業once
你個腎係唔會有停下來嘅一日架

一見到你個名 我隻手就會不受控制按負皮

做得好

meme嚟

來源係咩?

想知+1

就算你改名叫JYP都負你呀

要係FM前招三期 將啲會員卡寄哂出去
搞掂哂時間啱啱好 開賣FM飛

咁JYP負皮都合理

芯到出曬面嘅25仔

JYP年度谷收益手法

睇到佢地用國語溝通

world tour其他區買飛唔洗once三期, 買左三期之後買飛應該都唔洗張會員卡, 連結左interpark個ac應該就買到

岩岩先訂完上年con既bluray

係唔洗卡呀 不過都要寄番份禮出去 卡只係用嚟收藏 無實際用途

我要多謝jyp幫我搵到努力工作既動力

努力做野比錢Twice洗

仲有好多嘢未出

fm一般幾多飛
互動空間大唔大

接住仲要比番日專全款 之後再CB
諗下都爽

張卡冇用 紀念only
買飛係睇你Interpark ac

延世大個露天劇場
坐到幾千人
不過唔知今年會唔會開過大D既場

上次去食風食到病咗

為twice死，為twice亡，為twice上京考狀元

每次喺韓國返嚟都病

個日仲要落完雨 凍撚到...

凍到疆真係，好彩睇緊個陣冇落雨

果朝早溫度個位數排隊買週邊
仲淋雨
凌晨燒住搭凌晨巴士去機場搭飛機

我都係朝早去排 帶哂口罩帽厚衫都頂唔順

天佑twice

躝啦

唔好意思我唔係好記得左邊日/幾日fm
係咪4周年果幾日
之前有個post 望過有巴絲講過但搵唔番

1020

我晏去排週邊 應該無朝早咁凍
好似無嘢sold out

即係直接周年正日一日
我果然記錯左意為有幾日

日場晨早流流凍冰冰去排完
依家仲有得網上訂啲周邊

早買早享受 如果再黎我寧願比錢代購賺

好真個廣告

一早排隊去買，點知晏就唔駛排都買到

第一次排係幾過癮
買完係會場兜下 然後忍唔住抽下M&G 洗突左好多

溫屎

其實唔買特別野
下晝去到一定有得賣

係邊次

我睇片once begins同once halloween都好似係室內

Once Halloween 係室外

once halloween係室外
凍到爆炸

仲要肥得濟 坐到個墊冇氣

寧願坐到屎忽痛都要keep住個座墊

+1

OL

影fancy jacket photo既時候呢組攝影美工去左邊

好想瘋狂見佢地

過唔足數呀仆街

會唔會白得太緊要

有定b做同事，晚晚OT都唔怕

定B

好屈

短髮

公司是我家

俞秘書!! 你同我入一入嚟!!

牙定影硬照真係世界級

新入職社員look一睇就知fg

依隻長度最好睇

俞代理:哦，聽說我先係老細？你返去洗馬桶好嗎？

掃地嘅躝返出去啦

三本部又手殘 又誤PO
而家是揾唔返呢張相

有得同呀定做同事
我唔介意比佢日日咁黑我面

俞定延宇宙第一

乜俞秘書咁完美 你都嫌三嫌四咁話啦喎?

你個名

牙定冇你呢個芯飯

俞秘書：你差我份Report喎 快啲同我死掂佢

本身我係vlive個blog搵到
然後奇怪點解twitter會無

你隔離公司職員黎, 保安同我拉佢出去打

我都以為係v出

下一個應該係出彩

俞秘書：唔好意思返工時間太早入錯公司

拉落去仲有片

牙定做我老細 日日狗衝翻公司第一個開門

但琴晚都係出兩個 三歲同瑜
今晚出左定又收番賢賢

結果老細唔返公司

唔通其實子瑜係po錯左, 諗住po偽忙內變左真忙內

我以為有關係
因為琴晚兩張都係用緊notebook
今晚果兩張就都係渣住杯野同twicezine

子瑜張係今早11點post 早晚11點各1張

三本部真係...
不過有得早啲睇賢賢

三本部成事不足敗事有餘

三本部甩轆都唔係第1次

呢啲數口 JYP 精過你～

三本部表示：甩轆又點你地咪又係照賣腎照課金

入延大時同啲亞朱媽買咗個折得既海綿坐墊，又暖又舒服，Event個坐墊無開過留做紀念

冇咗個腎係易病啲

我好似除咗件褸嚟坐

有冇清有買演唱會件sweatsuit （momo 設計），想睇實物圖？

我都仲keep住event果個

想現場睇今年延大

搭單問埋candy bong z 個power bank
齋支candy bong z 先用到定係可以平時出街差埋電話

我買咗

Happy SaTzu Day

求圖，想睇

依家withdrama send email 話冇藍色，要我換米色

所以想睇圖

只限用係手燈
試過用完手燈見佢仲有電諗住急救部電話係唔得嘅

今年好似唔係延大喎

咩呀,可以用到
你要加番個頭就有USB頭插線

又25號

個次都算唔話得 又有糖
Btw仲有冇人keep埋哩個 我未用

提起延大諗番上個月個校慶show啫

我坐到一半屎忽痛忍唔住拆咗嚟用
好後悔呀

我凍得滯拆咗嚟用
不過之後有keep番個包裝

凍到爆,坐左一陣就開左黎用

咁凍你都忍到唔開

我都未用，有經驗帶夠衫去

而家收埋係衣櫃入面，成日形住佢會無啦啦著火，但又搵唔到其他地方放

搵返之前有ching po過既
今年好似係室內
咁多位巴打唔使驚冷親啦

哩句說話好侮辱，但係又真
三本部，我地憎死你

請各位廣傳比各位韓國朋友知

二次元文宣！！！ ( 中。英。日。韓）

大家Share上twitter

我夠知
我指佢啲電唔知唔夠力定點 差落電話完全無反應 但再駁落candybong 佢又著到燈

暖包會著火嘅咩？唔係擺得耐最多打開只係唔暖

我都無開是旦收埋咗

理論上係唔會著火，只係心入面形住唔舒服咁

想問下係咪有巴打會去日本
可唔可以幫手買隻定延lovely bag charm

有呀 你留tg

彩嗌南等埋佢

感激

感覺好Happy Happy

到底呢幾錄既係咩性質好似大部份時間都分哂組

俞小新又黎料

我桃好cute
室友又然

最後個張cute到爆炸

個攝影師都好開心

太耐冇追po 想問下有冇周邊list

攞返哂啲舊周邊出嚟賣

之前見到有人炒lovely 賣到貴一貴

lovely 真心點會肯貴買

lovely都炒一隻都冇買過
公仔不了

lovely個籮愈睇愈吸引

俾平井桃係咁show個籮出嚟

大家都衝住個籮去買

賣一隻我攬過黎瞓既 底價$100

呢隻我就要

我出101蚊

你個名芯到....

你要lovely
我要 Sana

想要你個籮多啲

🔺⚫
🔵⬜.jpg

三本部嘅某d垃圾 如果唔係幫緊TWICE係其他idol 應該收左皮好耐

有冇人買過個3枝香水？如何？

Lovely bag charm同蛋巡嗰隻係咪唔同

你個名好低質
低質過話其他名世界第一 一大截

既方便又快捷 諗都唔使諗

咪咁 正經討論啦清

以為清改左名 原來兩個人黎
好多芯

咪係 逼我改名
等我下個月cb改返做瑜

jimichaeng嗰支一言難盡

청소 좀 하지?

呢度都係講返twice好啲

800幾日都唔轉名就知我專一

我都好專一成間房剩係得瑜 名呢啲嘢係過眼雲煙

冇圖你話呀瑜係你間房都得啦

好冇說服力

話哂我唯一一次追到入禁區就係追瑜冇人可以超越我瑜地位

咁當裝飾同收藏算啦

收皮啦 你鐘意隔離團老闆娘

痴線 我出名係格離團anti

加一搭單可以嗎

Tg you

3mix番去先

lovely好cute

🌛

邪惡嘅位置

夏威夷衫

俞定延攞住隻lovely好得意

我定

收皮啦

依加隔離團啲粉好猖狂

Michaeng黨

第三張

Bikini彩

就算佢著bikini 都無咩野睇
小朋友咁

咁佢係小朋友

我定飯

就算小朋友都好正

放過佢啦 minjoo好人來

喂，尊重
就算係事實都唔好講

Mina鍾意咪得

定同牙周邊個宇宙第一？

性感係講feel 邊係講身材
彩彩啲眼神

點解要逼人揀

彩平時mv都好大方

始終都接受唔到性感

話性感嗰啲會員 應該都係小朋友

巴打成年未？

細瑜一歲咁

我是千禧寶寶

大個左 你先明咩都叫做性感

禾金鏈仙duck10醉😂😂😂😂😂😂

hush我都接受唔到 睇唔慣

reported

rumor唔算太性感 係型神曲嚟

我建議你再次投胎吧 咁都接受唔到 人生鐘有咩意思

我乜都接受到

睇得出 芯到咁 有咩接受唔到

不過瑜自己話想性感風 冇得唔接受

學會欣賞女性不同風格 係人生重要既一門課程

小朋友先選擇 我要哂

豆對鞋

上個禮拜先掃完 今個禮拜又係我掃

係咪比人PS拉長左
都唔岩比例, 個頭咁長既

屌 又diss

Michaeng黨上水

右邊嗰兩位點解可以差唔多高
神角度

見到張相飲緊水都噴埋出黎

真ONCE一睇就知係ps過 diss豆到永遠 次次都係果d技倆但都笑死

Old but gold

考下d資深once TWICE有冇歌係有好似like a fool前奏嘅一堆結他chord? 其實果到好有feel好好聽 我一時又諗唔到佢哋有咩歌有多d結他chord 印象中好似冇

Turtle

잘자요 굿나잇計唔計

Turtle係咪
利申唔識聽

turtle，missing you 算唔算

one in a million

電結就Ponytail

One in a million 都應該係

勁想學彈

wishing都有結他

結他相對其他樂器算比較易學

學
然後彈比珉周聽

嗰陣現場睇好正囉～

等我彈鋼琴俾佢聽

邊個話巴打肯定學得唔夠深入

結他好難 啲chord都唔識㩒

佢地今日帶住果隻係新?
睇個款似遲下拍手會週邊

大家講果d應該都係 不過Like a fool果段係特別長同出 個人覺得係聽過幾次後 可能都會特別留意/記得果段 變左做欣賞果隻歌 獨立嘅一個位
Sleep tight, good night 個結他chord嘅性質都似Like a fool 其他歌好多係個位太短 唔會做左一個著眼點

講到難學既樂器 銅管樂器真係講天份 以前學左Euphonium一年 都唔知自己學左啲咩

講起樂器又諗起sixteen定b

黑歷史

又到我不定期 歌曲推介嘅時候

再推Ponytail 覺得呢首歌俾到力量人 推薦喺冇乜心機/唔開心嘅時候聽

同埋推我呢排好鍾意嘅Look at me

咩歌黎?

學到level4就無學
我手腳唔協調黎講 結他比較易
以前學打鼓真係想死

yonce

嘅partition

Nayeon, Momo, Sana, Chaeyoung - Partition by Beyonce

我都有學過打鼓 成日都係比人話手腳唔協調

呢個清啲

aborn artist都有拍

無得收錄落碟真係好可惜

QQ

塊面好圓cute cute

好多金字頭

出咗豆腐

其實琴晚已經出咗

今晚Mo 聽朝彩

覺得係琴晚㩒錯制今朝先會出多賢
都唔跟年齡嘅

名井南系列勢力已經衰落

佢前日係夜晚小隊 朝早瑜

夜晚呀璉嚟㗎喎

Fanact

記錯左

正 好恩愛

男飯係貪新鮮 強力譴責

你自己埋又係貪新鮮

我唔同 我係要哂

芯王

出呀南

世界級

大聲叫我個名!!!

好難捉摸呀

好想同南瘋狂印野

名井南世界第一

禾南

好想比南b大大力篤我個頭，叫我去印嘢

朴志效世界第一

南秘書

南秘書!!快啲幫我沖杯咖啡!!

係都你沖俾佢

今次三期招募 T寶Entertainment呢個concept又幾有諗頭 夠創新又有噱頭 宣傳效果應該好好 仆街三本部俾你叻番次啦

第一眼睇錯字係唔係我心邪先睇錯

可以拍番套 南秘書為何那樣

係

OL誘惑

我的傲嬌南秘書

更加想屌爆三本部唔該平時cb都keep住呢個水準

平時cb啲衫簡直不慘不忍睹

再加多套 南南的私生活 係入面做彩瑛既瘋狂粉絲

彩彩應該做嗰個藝術家

藝術家留番比我做

俞定延宇宙第一QQ

孫彩瑛就係傲嬌受總裁

南秘書話要辭職 彩瑛總裁就包左成個樂園去哄南秘書

係摩天輪前面🎡
彩：南！你誤會喇 我同Yeri出街係為咗叫佢幫我手揀禮物比你（然後拎隻戒指出嚟）

why so cute

好大聲叫咗出嚟你聽唔聽到

秘書好多時都同老細唔通老細就係豆

wallpaper

Michaeng 大發

push

屌你又要比錢啦

凌晨推一推呀瑜先

真三歲

唔知一陣晏就會出邊個既相呢？

我瑛

孫總

我桃我紗

短髮牙定世最正

牙定長短都正

係就係都正但短髮冇得輸

效社長

未來的CEO，JYP~

好想佢做我女上司 然後日日比佢罵

好靚

想比佢鬧到喊

成班都係m

點download twitter d片

好想佢做我老細 然後日日OT

未睇都知佢呢輯相一定係覇氣第一名

google twitter video download

朴主管：今年公司業績一定升！放心實有雙糧有花紅！
大家：朴主管萬歲

可以做愛回家大小姐
想像緊禾志大聲罵我shut up

twice_a_week新po既相好高質
btw,有無中字/英字翻譯，包埋舊po

naver啲post冇乜人會翻譯lol

呢兩條友得意到犯哂規

簡直係完美既化身

黑人問號

fanart

朴總，JYP改名JHP

佢真係咁做你吹佢唔漲

做到仲要加埋腹肌

佢講漏左每日練舞幾耐

入黎執錢

有冇人試過跟佢做嗰個平板支撐+扭pat pat
係咪真係work

其實淨做平板做得標準個肌肉量已經要求唔低

依兩set都都幾攰下 減緊肥

已經肥到無得減了

試過做過幾下...
我都係番去游水算

食屎啦死肥仔！

肥人得罪你？

肥人得罪自己呀！你望下自己個肚腩！醜唔醜怪！你條腰係邊！

望埋個下巴

游水識貨

條腰咁撚粗都唔知係邊

肚腩黎 唔是腰

依個超好笑
SaMo

試過做一set fing patpat 但淨係feel 條腰攰 個腹唔係好feel 到野

平板佢話做幾耐？

桃零國語連數字都唔識

我肥但我自豪

游水爽 唔洗身水身汗又減到肥

我都想游, 但日日放工都好攰

之前試游水減肥 但游完水 會好易肚餓之後再食過 結果鍾肥左

努力做野埋已經減到肥 幾年前番過一份工 番早上7點半 經常夜晚10點收工 食得一餐 結果3個月輕左10kg

試過堅持左幾日游完水食烚蛋

有冇人真係拎左黎做wallpaper?!

6:47
邊位巴打？？？

尼到好似有個名井南系列有女朋友

feel 到 Sana 平時一定好辛苦

上面話自己肥既巴打好有可疑

之前試過跟著做 結果做咗幾下頂唔順

好唔明啲唔追星嘅人話飛去韓國睇有幾癲

睇個con都比人話毒話癲

我游咗成個月一磅都减唔到

我啲fd識咗六七年仲話我毒

游完水之後反而食多左

我無食多咗呀
仲走澱粉tim呀

我d frd話估唔到你追twice追到飛去韓國
我話其實同飛去uk睇波差唔多性質啫

真 利申兩樣做哂

飛UK貴好多..

識人會得登飛去台灣睇imax
但話我飛韓場癲

頂啦飛去睇英超咪仲貴來回機票已經等於所有嘢加埋

葡萄
想飛去睇仔仔

我都想有女朋友又可以去追星

Me

我其中一個願望就係去睇英超朝聖

溝番個女once埋就得尼到有好多有棍小妹

作為一隻阿狗都好想
但好驚係去貼錢買難受
太多西波

阿狗+1
下季仲陰公

曼迷表示主場打降咗班都輸
不過有得睇點都要睇不做勝利球迷

當假波搵錢心情會好啲

我寧願留錢睇韓日場 起碼過程保證開心

我幾時先有機會飛過去睇利拎英超

永遠next year

下年仲係BIG6先搶口啦

依家我用緊哩張

依家有多張可以得閒換下

第二又唔係冠軍 第尾都唔係冠軍

第二點都好過第尾既重建加油
Btw今年長追對家賺唔少 多謝

呢排室外熱到温泉咁

我都係，不過無肥到，要日日游先有用

要出名了

之前勿買利物浦都差唔多 仲要多咁多年

賣腎都唔夠

慘到要j力屎
下年想睇羊格+山神一攻一守

清哂啲老嘢

鍾意游水但係免疫力差次次游完都大病

普巴走左未 冇follow

人就應該係陸地生存游咩水
唔識游

幼稚園第一次去兒童泳池游水 游完生水痘 鐘感染到半班同學一齊生水痘

好廢水都唔識游

肯定有排搞

太肥唔識浮

好過曼先
幾年前去過酋長同史丹福, 不過嗰時6月, 剩係可以係球場周圍行

肥先易浮喎

mina識

返嚟啦

係啦係啦

唔知哩幾日忙內line同櫻花line玩過啲咩呢？

子瑜係咪未返

今日到lovely扇

可能分組拍野，緰未搞掂

可能獨遊夏威夷

名井南世界第一
笑同唔笑都係世界第一

同一個frame出現就覺得好襯

Michaeng黨黨員要死啦

定b

又係白T+牛仔熱褲

Saida

包到實都咁邪惡

繼續係Michaeng呀

桃

Saida又然

叫 名井南回望一笑好似岩啲

Saida不嬲都贏架啦

不如宣佈結婚喇

TWICE in Hawaii will be broadcasted exclusively on ZIP! Showbiz tomorrow
so it's really for Japanese broadcast

拍左好幾日，唔知最後剪到幾多出黎

佢地唔比我公佈

即係係綜藝？

係咪毒宅女懶得襯嘅打扮
不過有樣有身材著乜都靚爆架啦 又吹佢唔脹

。。。。。。
你收儉下好wo大佬

好似個個都黑左唔少 好少見sana咁黑

黑紗

係唔係青頭仔先會咁興奮

套衫咁熟好似見過咁係咪舊衫黎

花絮以前好似都係比啲花絮日本電視台播下

有片

米彩同室友

果個假飯不了

好似聽朝早5點幾就播

可能好多人都會咁做，但我覺得好搞笑

我副眼鏡有鏡片都試過直接伸隻手指

賢

把扇 緰

呢個caption我俾200分
賢賢真係拎嚟撥扇定係食完野拎住呀

應該撥緊

根據過往經驗最多播3至5分鐘 內容講述TWICE去咗夏威夷拍攝擊掌會周邊相片 最後會提你7月出第4第5張single 7月8月會有擊掌會 once準備好你個腎

咁我訓多陣

我好似已經腎衰竭

拍幾日咁有誠意

IG

唔知係今次夏威夷定samo果次既相呢

日本仔不嬲cap水都cap得幾有誠意嘅，邊似垃圾三本部嘢又做唔足，錯漏百出

呢幾次韓國果邊啲poster差到

將張相放大就變poster

不得了

嗰手勢係唔係派膠俾你咁解？？

Momo TT 波波頭回歸

波波頭世界級

comment張gif
笑咗

好正

肥紗世界第一

呢張最正個點係mina狂眨眼

好傻

今次係乜都唔識fg新人

2+3=7

一睇就知係成日做錯野既女同事好正呀

想懲罰一下

新人入職，第一日就搞出事嘅 feel

但似韓劇傻女主

開始明點解三本部辦事不力，ok冇所謂，隨心所欲最重要

以桃咁呆萌 輕鬆令啲男同事幫佢做哂啲嘢

個職員證係咪上年張相

想幫手執頭執尾

我做埋佢個份，佢係公司玩電話上下網得架啦

買定零食等佢食飽就瞓，瞓飽就食
嗚呀，好幸福呀

Lunch我既

收工夜晚我既

唱K直落我既

等我送佢返屋企

我做保鏢

咁我係屋企等你地送佢返黎

唔該哂呀maria 你走得咖啦

你哋全部發夢啦
我係佢上司
我要佢ot， 入我房慢慢懲罰佢

我諗起高達圖

依家先發現官方描述好搞笑
咩嘢係商務Momo語？？？？

T寶Entertainment公開招募
COMING SOON ★歡迎這樣的人★
七!想學商務Momo語的人們!

Mo代理今天也陷入了
不知道該吃什麼零食的苦惱之中♥
Mo代理"要吃什麼呢?"😋

唔好咁過份

me too

Give me five

cr : @tt_0125_

又估下先，我估聽朝出阿彩

子瑜去咗邊？

緰

佢地啲形容都好正

staff card寫住Mo代理果張係咩相黎好似冇見過

好似係啲周邊小卡見過

二代會員禮

個張証件相既全身？

好似係

子瑜同瑜媽stay左係Hawaii?!
仲要到時直飛去Manila?!

佢地親戚成日自己放片上網

唔好好似上次咁就得

可以直飛 不過要坐菲律賓航空

喊出嚟東南亞乜嘢都好驚

個班機是A330-300 不是777

咁都好啲

保守D 可以返韓國轉機 睇瑜點揀

twitter睇到應該一齊飛韓國
自己冇得追嘅唔係幾清楚

飛馬尼拉又手殘

小心D啦 下次

呢個reply睇左做"韓國瑜"

如果明天飛一定唔會飛馬尼拉 飛仁川5點半到仁川機場 7點機仁川飛馬尼拉 時間啱啱好
直接飛下午4點幾就到馬尼拉 冇理由一個人咁早去鬼國 星期五直飛就有可能

東南亞啲接機好恐怖成隊飛都驚 希望唔會獨飛

睇蘋果動新聞唔記得係邊個fans meeting 上台合照比啲賓妹用手指甲整到成隻手臂損曬

咁瑜轉機的可能性大咗 計漏咗呢條數
東南亞啲接機真係好L恐怖

佢地舊年印尼夠恐怖咁快唔記得 啲片拍得住衝政總

比你咁講有D印象

有冇人放navely bag charm

之前飛去越南拍嘢都係痴L線

泰國同新加坡算有秩序

泰國啲飯坐定定

比較發展嘅發展中國家

我入韓圈冇幾耐，唔知咩事！可唔可以講下？

你 Search TWICE Indonesia Airport 會明 好多野你睇

Now

禾紗

蛇咗出去偷懶嘅紗同事

佢出去見客咋
實冧死啲客

想做佢啲客人

話唔簽約肯定瘋狂撒嬌

梗係傾到最後 先話唔簽 肯定有好多著數去哄人

佢應該係無力 舊電得個2000幾mAh

應該成日撼 撼到傻咗

插左落電話舊電仲要㩒粒制開關先會叉

唉

然

Saida同michaeng日日派糖

其實係邊個結婚？jyp 入面d 職員？

同婚禮公司合作
佢地去做嘉賓

我同日本line婚禮

個新娘反應...

啲親友嘅反應仲好 尷撚到

我隔住電腦睇個反應都好過個新娘見到真人

緊係啦大佬 結婚一世人一次
比9個靚過你既搶哂風頭 比我都嬲

唔止靚過佢，仲要跟本係女神級

個新郎咁on9 俾我都閪面唔嫁跟9b走

比我就婚都唔結 T寶先係我真愛

利申a0

紗 Update lG

有冇人諗住去Lotte Family Concert

Nayeon Update lG

返嚟囉

有時會諗，應該係因為佢地咁痴線，先會咁鍾意佢地

帶俾我哋歡樂

推 仲有無人要

就係中意佢地夠on9
正正經經既話應該唔會吸到咁多粉

幾錢

其他成員得唔得

得呀 留tg

感謝

帶比人開心先係佢地最重要既魅力，我覺得

想問，佢地琴日啲lovely扇係咩product黎？
想買

可能遲下日專拍手會週邊

肯定係成日親身賣廣告

真係勁老尷
呀雅大今次竟然咁有效率

T寶會唔會都好尷
大家都好尷。。。。。。

型撚到

女上司

型豆

唔係好敢再睇...

皮褸

豆似邢警多啲

牙豆
好撚型呀

彩老闆

how about南總裁

南總個保鏢

快啲搵人將南同彩p埋一齊

幾時都話彩嘅中短髮最正！！

又係上司？？

南總貼身保鑣

風格突變

28/6日本出道2週年

2年前

2年後

日本出道兩周年omedetou

睇到新娘反應個下想熄左佢, 勁老尷

冇啦啦變左著皮褸返工

公開處刑新娘

好似記者跑新聞

自由靈魂嘅彩

新娘見到佢地一啲都唔興奮新郎仲開心

所以好型

邊個做新郎都應該一樣反應

Breakthrough真係好撚好聽

每日出門口第一首聽既歌

你試下結婚比9個女神踩場搶鏡，睇下仲興唔興奮

我ok

條女會炸型的嗎

呢輯相堅高汁

我今朝睇到有個女once講請唔到9個黎就唔嫁

好想俾豆揸電單車接收工

唔知點解諗起澤演

Fans就緊係 唔係fans比人搶哂風頭

大家最想要的Michaeng有啦

南隻手

放心
一定咩都摸唔到

你講咩呀

呢個位點會摸唔到
阿豆有腹肌㗎！

明顯下一秒就係南一隻手指拉起豆張職員証
之後豆一時反應唔切 就比南拉左起身起身
然後南就

夜媽媽幻想呢啲得唔得㗎

dont ff too much

大家都唔瞓係ff

睇波冇得瞓

南拎住嗰袋…

無無聊聊貼下室友

豆腐

邊位香港once咁勁？

兩個想點？

要7一齊7 好過一個人7
btw

Sorry 之前已經叫佢唔好咁揚

冇人同佢做心心手勢就係咁隊埋去
依家有人同佢做心心手勢，又係到縮
好難捉摸既momo

點解唔轉過個袋

定生眼挑針 唔知睇過咩黎呢

其實係我送 係人都知我住元朗 我送榮華有咩出奇

Momo ig update

第一張靚到

Lovely 專櫃

終於睇清